Dell laptop維修一問

部laptop個折疊位無啦啦爆開 又過咗保養期
想問下大家硬件係咪應該攞去門市整
香港又有無dell嘅維修服務

香港又有無dell嘅維修服務

有, 過咗warranty要畀錢

想問下點搵佢地

Dell 提供電話技術支援服務。 您可以撥打852-2969-3191 連絡技術支援人員。

對唔住我真係唔識所以先上嚟求助
thx ching

我宜家用緊果部都係買左半年度爆，
未過保養期，上網登記之後約時間專人上門同我整。

最弊我過咗保養期呢

自己整

有無相

一摺埋就咁樣爆開曬

仲要跌啲件出嚟

我都係呢部又係咁爆
師傳幫我整都話多同類case，設計問題容易咁

要上門維修嫁

比錢者

好多隔一日就有人上門整

不過唔平

我出去整，250蚊

咩型號？

"我明明咩都無做過部電腦就壞左!"

ching最後埋單幾多

幾多

ching去邊間整 一樣問題？

Dell G3 15

保養期內免費

先去DELL, 幾百蚊就算數由佢整啦
過千既, 你落黃金、新高登行一轉, 揀間多DELL NB既舖比D生意人地開年好過

黃金d師傅質素冇保證